# PRUEBA TECNICA IOS

Para esta prueba se deberán consumir los servicios rest de esta api https://api.thecatapi.com

La primera pantalla debe haber un estilo de votación por raza, con un botón de me gusta y el otro
de no me gusta debajo de la imagen de la respectiva raza, el resultado debe ser guardado en el
dispositivo de la forma en que el programador lo desee, para luego mostrarlos registros guardados
con fecha, nombre y tipo De votación (Me gusta, No me gusta)

Crear una pantalla con el listado de gatos y que al dar tap esta rediría a una interna de detalle.

El programador tiene tres días para enviar la url del repositorio.

Aplicar la arquitectura que convenga.
